https://web.archive.org/web/20020621140646/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=330

### [6600] 葵	2002.05.13 MON 20:08:20　
	
　ちょっくら質問です。｢バンチ２２・２３合併号」にあった、ラジオの「ＲＡＩＪＩＮ　Ｊｕｎｋ　Ｅｎｇｌｉｓｈ」って、今晩ですよねぇ？Ｔ○Ｓラジオの番組欄見ても、書いてないんだけど…どうして？！なかなか面白い企画なので、ぜひぜひ聞きたいんだけど、時間的にムリなので予約録音するつもりなんです。でも入ってなかったらバカだし…ねぇ？あぁ～…｡どなたか教えてっ！！

＞Ｋ．Ｈさま［６５９９］
　お久しぶりでございます♪北条作品の魅力…やはり「濃い」キャラと「あっさり」ストーリーでしょう。（ラーメンのような表現やなぁ☆）ズバリＫ．Ｈさまのおっしゃるとおりです。あの濃いキャラのオンパレードですもの…ストーリーが濃かったら、油ギッチョンよ！（^_^;

### [6599] K.H(もっこり公約違反♪)	2002.05.13 MON 17:58:32　
	
ども、ちょっくらお邪魔します。
>>皆様
そうでした・・・今日はAHの世界では香の命日だったんですね。
連載開始からもう1年になるんですなあ。

・・・ところで。実はボキ、今日F.C11巻を除く全巻、読破しました！いや～、サイコーっす！まじで。結構ギバちゃんと自分の
共通点(優柔不断なトコ♪)を紫苑に指摘されたようで、ドキッと
しましたがねえ。
やっぱ、A.H連載準備のため、F.Cの連載を打切りにしたのかなあ、
と考えちゃいました。

>>更に皆様に考えていただきたいことがあります。

　皆様は、北条作品のどういったところが好きなんでしょうか？
ボキは正直言って、写実的な描写、キャラクターの個性(というか、なんというか)、設定の独自性、ってのも結構好きですが、
一番好きなのは、ストーリーのシンプルさです。
　これはややもするとマイナスイメージかもしれませんが、濃
いキャラクター・独特の設定、そして内容も濃かったら、かなり
読むのにエネルギーが要る漫画になっちゃうと思います。だから、ストーリーをシンプルにすることでバランスをとっている
のではないのかなあ？と思いました。そうすれば、かなり読み
易いですしね。
皆様はどの様にお考えでしょうか？「バン金」解禁日まで考えてみてください。
では、サイナラ～

### [6598] ゆうちゃん	2002.05.13 MON 14:21:51　
	
こんにちは。昨日は香ちゃんの命日だったんですね。ここのカキコを見るまで、忘れてました。まだ、複雑な気持ちです。ＡＨの世界を受け入れては、いるんですけど。

一昨年１２月頃から、某ＣＨファンサイトでＣＨの続編が５月から始まると聞き・・首をなが～～くして待ってて・・５月が近づくと、どうも新作らしい、となり・・ついに５月１６日（水）本屋さんでバンチ発見！！（ちなみに０号がはさんでありました）家で読んでみたら・・なんで、香ちゃんが死んでるの・・・！？２号以降は、読みませんでした。そのうち、実家のＰＣでこのサイトを知り・・あらすじを読んで、やっぱり気になってバンチを立ち読みするようになり、このサイト見たくて、ネットも始めて・・気がつけば、どっぷり、はまっている私・・。
オチのない話で、すみません。
さあ、あと４日だ！！

### [6597] ヤマシン	2002.05.13 MON 13:08:29　
	
お久しぶりです！
昨日は香の命日だったんですね。ちょっと複雑です！
一年前香が亡くなってメッチャショックだったのに今は普通にそれを受け入れて Ａ・Ｈを楽しんでいる！一年前の自分だと考えられないことですね！やはりこれが北条ワールドなのでしょうか？恐るべし北条ワールド！！

バンチが出るまでもう少しの辛抱だ！がんばりましょう皆さん！

バンチ発売まで、あと４日！！　　僕もカウントダウンやってみたかったからやってみました！それではこの辺で！

### [6596] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.05.13 MON 01:46:30　
	
【罰当たりな上に恥さらしな男です・・・】
【６５９４】いぐ様。ありがとうございます。あれから改めて調べてみたところ２回目の命日は「三回忌」というのですね・・・。すごい自分が恥ずかしいです・・・・。その香さんの「三回忌」にあたる５月１２日に私はｈｉｔｏｍｉのコンサートに行ってきました。「Ｃ・Ｈ」ファン失格かもしれません・・・。おまけに「母の日」だったのに母親にプレゼントしていないし・・・。すっげ～罰当たりな男・・・。（「あんたの職業は」と言うツッコミはしないでね・・・。これでも、高校の教師です。）

【真是个理应受到惩罚却又羞于启齿的男人…】  
【6594】いぐ。谢谢。后来我重新查了一下，第二次的忌日是“三回忌”。我为自己感到无比羞愧…。那个香的“三周年忌”的5月12日，我去了Hitomi的演唱会。可能不配作“C·H”的粉丝了…。而且明明是“母亲节”却没有送给母亲礼物…。真是个该遭天谴的男人。(不要吐槽说“你的职业是……”高中老师。)


### [6595] いも	2002.05.12 SUN 22:34:40　
	
こんばんわ。
５月１２日、やっぱまだ複雑だなあ。（溜息）
香、リョウ、香瑩‥みんなが幸せだったらいいなと思います。

バンチまでもう少し、待ち遠しいですね。
私のバイト先のセブンイレブンで、今バンチ（バンチ２４号＆「ＲＡＩＪＩＮＣＯＭＩＣＳ」）の広告が置いてあるんです。
それに２４号の表紙の写真が載っているんですが（実際とは違うのかも）、ケンシロウフィギアが思っていたより小さくて（表紙に埋め込まれている）、これ‥？？？と思っちゃいました。
それでもコアミックスのまわし者のように、一心不乱に（？）お客さんの袋の中に広告を入れています。（笑）
ああ、早く金曜よ来～い！！

ではでは、この辺で。
いもでした。

### [6594] いぐ	2002.05.12 SUN 22:01:33　
	
６５８８　Chikka様の書き込みに、失礼ながら一言亡くなってから１年目の命日を一周忌と言いますが２年目からは、亡くなった当日を１回と数えるので２年目は３回忌です。
今日は香ちゃんの３回忌だったんですね。

对6588chikka的留言，失礼地说一句去世后第1年的忌日叫做一周年忌，但是从第2年开始，去世的当天算1次，所以第2年是3周年忌。
今天是香的三周年忌。

### [6593] 葵	2002.05.12 SUN 21:16:33　
	
　この日が一日晴れでよかった…心からそう思いました。「香の命日」そんな言葉が交わされるというのは、やはりやりきれないなぁ…。あの日、香は幸せだったから…だから、今はもう何も言わない。リョウや海ちゃん、冴子にドク、そして阿香。彼らの心に香がいるのなら、もう何も言えない。

＞無言のパンダさま［６５８６］
　でしょ、でしょ、ナイスでしょっ？！商品化希望、出しません？！（笑）

### [6592] RYO	2002.05.12 SUN 19:42:29　
	
初めてカキコいたします、RYOと申します。
このRYOというハンドルネームは自分の下の名前がリョウだからです。（漢字は全然ちがいますけど）
北条先生の作品は昔からファンだったのですが、A.Hを知ったのはつい最近でした。
（コミックバンチという雑誌を知ったのもつい最近）
掲示板のほうは必ず週に一度はチェック致しますので、よろしくお願いします。
（自分の名前に関するご質問等もOKです。）

### [6591] ひろ	2002.05.12 SUN 15:16:06　
	
こんにちは～(^o^)丿

久々(5日ぶりぐらいかな)におじゃまします。
今日は、潮干狩り(船橋海浜公園)に行き、帰ってきてお隣さん、おばあちゃんちにおすそ分けして、やっとひと休みってところ･･･。ビール飲みながら･･･。
連休明けから、ずっと天気が悪くて大丈夫かなぁ、なんて家族のみんなが気にしていましたが、「大丈夫、お父さんは晴れ男だから･･･」って言っていたんだけど、本当に晴れましたね。めでたしめでたし、おしまし（まだ、おしまいじゃないヨ～！！)。

阿香にも、潮干狩りとかやらせたいなぁ、って思うけどどうなるんだろう！？　たぶん、アサリ君が全て熊手でつぶれてしまうのではないかと･･･、私の想像ですが。でも、ちいちゃい頃の阿香には是非ともやらせたいナ！

バンチ発売まで、あと５日！！　何かのカウントダウンみたい。
それでは、今日はこの辺で(^^)/~~~

### [6590] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ　（愛知・三河）	2002.05.12 SUN 13:07:47　
	
　こんにちは。　こっちは今、快晴とまではいかないけど、とりあえず晴れています。時々薄曇になったりもしますが・・・。
　今日は香の命日・・・・この日がちょうど母の日になるなんて、なんか計算したみたいですね。バンチの創刊日は１５日だったけど、１５日だと絶対に母の日にはならないんだし。阿香も、今日は香ままのためにカーネーションとか買ったりするのかな？　あ、わたしは香瑩のままは、リョウだってはっきり「香のこども」って言ってたんだし、香だと思いますよ～。冴子さんは、とりあえず“親戚のおばさん”とか？（笑）

＞［６５８３］コルトさま
　Ａ・ＨはあくまでＣ・Ｈのパラレル・ワールドであって、続きではないので、時代設定がずれてるのもそのためだと思いますよ。

### [6589] 千葉のOBA3	2002.05.12 SUN 08:28:00　
	
...何か書かなきゃと思ってパソの前まで来て,手がとまってる、５月１２日。言葉にならない気持ち・・かな？

香ちゃん、いまさらながら、なんでこうなってんだよ！と、思うけど・・・。パラレルと思おうとしても,割り切れない部分が多すぎるんだけど・・・。
どうか、いつまでも、りょうちゃんのそばにいてあげて、りょうちゃんの天使でいてください。

### [6588] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.05.12 SUN 01:34:40　
	
【香さんの２周忌になりますが・・・】
すでに今の段階で５月１２日になるので香さんが不慮の事故で死んで２回目の命日にあたりますが、どうやら天気の方は一日中ぐずつくみたいです。ところで、香さんが死んだところ（一説では「新宿紀伊国屋書店前スクランブル交差点」といううわさがあったようですが・・・）に花や線香を手向けたりする人はいるでしょうか？「サユリスト（吉永小百合さんファンのこと）」ならぬ「カオリスト」が「Ｃ・Ｈ」ファンの中でかなりいますからねえ。そういえばこの前「あしたのジョー」の力石徹（細川俊之さんが声をしていた）の３３回忌が盛大に行なわれたらしいですが、いまだに「力石ファン」がかなりいることには驚いています。（私も好きでした。）ちなみに矢吹丈の声はあおい輝彦さんです。
私は香さんの命日のこの日は静岡市民文化会館で行なわれるｈｉｔｏｍｉのコンサートに行ってきます。（罰当たりな男・・・・。）

【「ＦＲＩＤＡＹ ＢＵＮＣＨ」略して「フラバン」】
いよいよ今週、火曜日から金曜日に販売日を移動した「コミックバンチ」が発売されますが、何か長く感じました・・・。私は火曜日の時は一日早く月曜日に入手していましたが、果たして今回は「木曜日」に入手できるかどうか心配です。金曜日に発売される週刊漫画雑誌といえば「週刊漫画ゴラク」と「週刊漫画」が有名ですが、よく考えてみるとこの２冊だけなんですね・・・。そこのところを計算して販売日移動したのではないでしょうか？ちなみに私はこの２冊は「立ち読み」しています。そう言えば「週刊漫画ゴラク」にはかつて週刊少年ジャンプに「Ｃ・Ｈ」と同時期に連載していた高橋よしひろ先生が描いていた「流れ星銀牙」の子供の話の「ＷＥＥＤ」が連載されています。

【香的2周年忌日…】  
到现在这个阶段已经是5月12日了，正好是香小姐因意外事故去世后的第二个忌日，不过天气好像一整天都是阴沉的。对了，有人会在香死去的地方(有一种说法是“新宿纪伊国屋书店前的十字路口”……)献花或烧香吗?C·H的粉丝中有很多不是“Sayurist(吉永小百合的粉丝)”而是“Kaorist”。这么说来，前几天好像举行了《明日之丈》的力石彻(细川俊之配音)的33周年忌辰，很吃惊至今还有很多“力石迷”。(我也喜欢。)顺便说一下，矢吹丈的声音是葵辉彦。  
我在香忌日的这一天去静冈市民文化会馆参加Hitomi的音乐会。(该受惩罚的男人····。)


### [6587] yaeko	2002.05.12 SUN 00:41:06　
	
こんばんは。
今日は香ちゃんの命日ですね。しくしく。いやな日だ。朝起きて雨降りだったらかなりへこむかも。。。晴れだといいな。
バンチ発売まであと５日。もう少しだがんばれ、私！！
それでは。

### [6586] 無言のパンダ	2002.05.11 SAT 22:43:23　
	
＞葵様（６５８５）
ソレいい♪「リョウちゃん抱き枕」とかでもいいね♪

### [6585] 葵	2002.05.11 SAT 22:28:01　
	
　明日は母の日ですね。我が家は一日早く、祖母の米寿と母の日をミックスでお祝いしました。阿香にとってリョウはパパ。ならばママは…？やはり香かしら、それとも冴子？何にしろ女の子には母親が必要ですね。阿香、母の日には誰をお祝いするのかな？

　フィギュアのネタが多いですが、私は造りが荒いであろうものなら、いっそのこと香ちゃんのパンチを受け止めてる「リョウちゃん人形」が欲しいなぁ…。そしてやっぱり、ボコボコに…？それとも「ぎゅぅ～っ」てしちゃおうかな♪（笑）

　「バンチ」がお休みだと、ネタがない☆皆さん困ってますね。（笑）早く１７日にならないかなぁ…。

### [6584] 無言のパンダ	2002.05.11 SAT 22:04:04　
	
こんばんわ★
バンチが発売されるまで、こんな寂しい日々が続くのかなぁ。

「元祖」「本家」無言のパンダの小さな疑問のコーナー（？）
１、「メリケンサック」ってどこに売っているの？
「悪役プロレスラー」なら知ってるかもしれないけど、あいにくプロレスラーの知り合いがいないので、ご存知の方教えてください！

２、信宏のほうが香瑩より日本語が流暢なのは、なぜ？
単に年齢の差？それとも信宏の所属していた部隊では日本語教室があった？！

・・・などと、どうでもよさそうな事を日々考えて、バン金を待ち焦がれている「パンダ親子」なのでありました・・・（笑）
それではまた♪(^_^)/~

### [6583] コルト	2002.05.11 SAT 21:57:06　
	
始めまして、ちょっと聞きたいことがあるんですが、Ａ．Ｈって現在が舞台ですよねってことは香が死んだのは２８歳ですよね、
でも８９年ぐらいで香の年が２４歳てっことはＡ．Ｈ本編では、
１９９４，５年ってことになりますよね、この矛盾点は皆さんどう思いますか。

### [6582] 千葉のOBA3	2002.05.11 SAT 09:48:54　
	
おはようございます。雨ですなー。明日も雨なのかなー？イヤだなー・・・。

６５７７無言のパンダさま　　私も思いました。宇多田ヒカルさん、もし好きなのがＣＨっていってたら、もうＤＶＤ化されてたかしら・・・？でもホントに何話かに分けて発売とか、ローン可にしてくれないと、買えましぇーん。

６５７６ＧＭさま　　はじめまして。ここって若いかた達いっぱいですので、どうぞ、この私めに若いパワーを分けてくださいましー！！

若いで思い出しましたが、ＡＨでのりょうちゃんの年。
香ちゃんと、ひとまわりぐらいちがってたとして、ホントにだんだん自分のおとろえが、身にしみてくる年齢。（若い人には、わかんないだろうなー。）でも永久に香ちゃんは、あの時のまま・・・。つらいよねー。（しかし、その年齢差からくるかわいさ、いとおしさも、すごいもんがあったと思うので余計に・・・。）あら、なんか,意味不明になってきたし、自分もドツボにはまりそうなので・・・、すんません本日は、これにて失礼いたします。

### [6581] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.05.10 FRI 16:50:43　
	
　こんにちは。　次のバンチまであと１週間ですね。
　去年の今ごろは、いよいよバンチ創刊、をすごく楽しみにしてて・・・・わたしも、Ａ・Ｈは純粋な新作だと信じてました。それが、前日にバンチをゲットした人たちのカキコミで、リョウが登場すること、そしてＣ・Ｈキャラの誰か（それが誰かまではさすがに書いてありませんでしたが）が死んでいることなどを知ってしまい・・・・何が何だかわからないまま、死んだのがリョウでないことをただただ祈りつつ・・・・胃が痛くなるくらい緊張しながら、本屋に行ったのを覚えています。不安と戦いながら、すごくどきどきしながら読んでからもう、１年になるんですね・・・なんか、時の流れって速いな。

＞［６５７１］無言のパンダさま
　Ｙａｈ●ｏオークションを覗いたら、ありました、そのフィギュア！　でもあと９日もあるのにすでに１５，０００円・・・^^;　写真も載ってたんですが、小さい上に光が反射しててよくわかりませんでした・・・。
＞［６５７４］玉井真矢さま
　そのフィギュア、持ってるんですか、いいなぁ！　出来はよくもなく悪くもなく・・・妥協できる出来、ってかんじなんでしょうか。教えてくださって、ありがとうございました♪

＞［６５６８］ｋｏｊｉ１２２０さま
　単行本は、たぶん、１冊分ページがたまったら出る、って感じになっているんじゃないでしょうか。とりあえず、今月はＡ・Ｈの単行本は出ないですよ。
